飲醉酒之後做過最癲嘅嘢

試過飲大咗 之後剃咗另一個都係飲大咗嘅friend嘅頭髮
剃咗佢半邊頭
之後心虛 就搵膠水黐返落去

後尾佢沖涼嗰時發現自己係咁甩頭髮
聽人講佢發咗勁大脾氣

你個fd真係多得你唔少

係路中心屌閪

同條女係垃圾站扑野

已成ex

其實都浪漫
女死女還在 下個更可愛

你係咪嗰兩個支那學生

推

玩月供股票入錯月供月份

同人表白，仲要電話講，諗番都覺得幾失敗，朋友都無埋。

你係絲定係巴？
男人鐘意你就會約你行街㗎喇 唔date你嘅話 唔洗表白㗎

呢個我無飲醉都入錯
沽變咗持

同條女訓著晚，真係無搞嘢

恭喜絲打
年少嘅故事回憶起都會覺得好癲

倒立

洪七公？

share多個，同朋友飲酒，叫佢幫手打電話報到。
仆佢個街，偷睇我手機入面，之後有人講番比我先知，因為佢周遭同人䀙講。

瞓覺

朗誦比賽

嘩咁撚仆街 仲要四圍唱
我有親戚飲大咗 之後大大聲爆響口話自己包二奶

咁你都未算好醉喇 都仲有理智呀

同個friend 做愛，之後好尷尬無friend 做

諗起呢篇野：

尋晚我同一個女性朋友去左飲酒點知我飲醉左
我就去左佢屋企度休息
第二朝醒左見到佢係度喊...
我就同佢講對唔住
跟住問佢咩事啦...
佢話我尋晚我飲醉左之後
大嗌"去啦！比卡超"
跟住掟左佢隻倉鼠落街...

兩個月之後同我講有左，話會自己搞掂佢。
之後真係無晒消息搵唔到人

催情朱古力？

真係飲大左 唉。

個女仔好tough

胃岀血算唔算

Facebook, Instagram whatsapp 電話 居住地方
改晒del 晒，所有改到就改。
Common friend 都唔知佢去左邊。

你搵返人又會點？

你地咁好精力搞咁多野，我淨係想訓教

你問我 我都唔知
其實我都幾鐘意佢，如果因為咁一齊左，我諗都未必行唔落去。
不過可能我唔係佢想要既人啦 所以無一齊到

我唔係咁睇
個女仔消失得咁徹底 擺到明係受傷
我覺得可能佢對你係有意
但係意外有BB呢件事上面 你無表達 強烈嘅立場 要結婚呀嗰啲 佢就覺得你係渣渣

唉 算啦 過左去

人生總係充滿住呢啲遺憾

個post 突然好凝重
可能個女仔而家好幸福

等我飲醉酒 你要解釋 等我飲醉酒

係呀突然變左反思人生

不過帶住個仔應該難啲

希望樓主遲啲係街有機會見番兩母子就對人好啲啦

我估個女仔係去落仔喇。。。
呢種情況點會生

希望無隱瞞落過仔，昆人埋單

唔瞞重好 唔瞞都結果嘅 就真係幸褔喇

同個fd響尖咀金馬倫間匯豐正門口屙尿😆

嘔到成張檯同地下都係

咁正！
我好耐之前係係高等法院門口痾

你都幾撚癲？野都唔搞

我都試過🤦🏿‍♂️響尖嘴撈到條女去爆房。
上到去趴落張床度就訓死左。
第二日訓醒佢唔比搞，仲黑口黑面走埋🙈

每次同佢經過見匯豐都笑餐死😂😂

打左俾個暗戀左自己好耐既人,重接應承同佢一齊

痾屎 成個地下都係屎

下文呢喂

日光日白見到你真身 好難唔黑口黑面

打電話屌鳩它豆
再打電話屌鳩老母
第日佢地都無出聲驚到我
嗰時仲係初中青春期

咁細個就飲醉酒 巴打有故事

同同性打茄輪 之後同異性做愛

同成班男嘅劈酒，
劈完之後賽跑400米，輸咗嗰個隊多支，
之後成班人跑完瞓哂係地下

試過係太子飲完等觀塘線頭班車
係車廂瞓咗 醒番晏晝3點幾仲係架車上面

痴撚線

係中環m記條樓梯頂嘔到落樓梯底
然後掉低個fd係垃圾桶側邊
自己同個女仔fd搭的士返屋企

你個fd之後有冇吊鳩你

醉到仆街 打比ex 傾傾下我無啦啦屌鳩佢 跟住喺FB,IG whatsapp 果啲全部block左我
好後悔

唔記得住自己點番屋企，但我朋友話我自己一個走，沒唔見野

唔小心帶左黃色小心地滑既牌番屋企

帶左人地酒吧枝咪番屋企

唔飲酒

真係好唔小心喎

關愛座巴打買股票大上大落仲青春刺激喇

有次係太子飲醉之後 係條街對住啲馬路燈柱打詠春 仲要一路打一路嘔

屌你講飲醉酒個個都係扑野

喺浴缸屙屎

最多都係喊
仆街但係我個男仔fd飲醉咗無啦啦咀埋嚟

Ipman

好明顯無醉
又唔見佢醉咗咀男人

群p

最癲試過個fd失戀，call齊人落pub，五個麻甩佬飲到斷哂片，第二朝一醒我訓咗係雪地，凍到仆街，起身望一望，失戀條仆街訓咗係火車軌，仲拎條軌當枕頭

我呢單完全唔癲
之前同班同學去飲酒跟住要去機場坐飛機返香港
咁飲完即刻行返宿舍拎行李
但我醉到係無左居酒屋>宿舍>車站呢段記憶
去到機場又排左新加坡航空係咁同地勤講我要去香港
跟住唔知點解又成功去到gate
上機之前一直都係gate附近瞓緊
醒返已經到香港
我到依加都唔明我點解上到機

睇返填出境果張野，航班no.又填錯晒
97年出世又填左92
佢都照dum印落我本passport到

哎呀 你朋友當時可能假醉

wts同a講咗生日快樂
wts同b講咗merry christmas

果日12月31

我有同事試過係公司wtsapp group不停話鄭嘉穎樣衰

四個人返到屋企
大家都揸住唔係自己果部手機

入左樽火酒係啤酒樽，之後係南丫島警署旁試下可唔可以好似汽油彈咁爆。最後發現玻璃樽係好硬㗎。

人生成就解鎖

係樓下公園訓左一日

上court

第二日返工

落club渣哂成個場啲女嘅波，差啲比bouncer踢出場

勁sweet
之後有無係一齊？

有咩慘得過無朋友陪自己一個飲
次次都喺飲到差唔多行唔到直線就收
試過有次個呀sir 落site 搵我
咁晏晝同啲師傅去食飯飲每人飲咗半打多啲
完全無咗呀sir 嚟件事跟住仲要突然唔記得個呀sir 叫咩名勁尷尬

有無加大

當年18歲飲到好醉
係條街到問派傳單既一條女抄牌
佢無比我

打自己

我現時自己肯做飯

打999係咁屌人老母

三米跳落黎
訓左兩個月

係尖沙咀海旁係咁同人講Merry Christmas
嗰日係12月31

飲醉酒淨係瘋狂鳩up

佢的到返歸都未醒 ，幾辛苦先班到部車車佢

同幾個老死係半島酒店周邊種啲花到痾尿

20歲個時係LA飲到醉晒同個fd飛左去Vegas 賭錢，仲每人贏左幾萬美金，仲識得打比老母叫佢幫我訂酒店
醒返個下我問我個fd做咩帶左去酒店，佢問返我點返學

係東京街頭笑到返酒店

無 我話下次唔好再挑戰我

即刻諗起呢套野

同伯母搞左

嘔塞左個fd厠所同洗手盆，再嘔塞埋佢廚房個洗手盆

係街見過有人飲到瀨屎

我有j

有印象。好撚好笑

同朋友扑嘢

個陣留咗好耐嘅長頭髮，飲咗枝蘋果酒
醉咗剪自己頭髮
剪到一舊舊，然後叫家姐幫我剪
因為我剪得好上，所以剩可以剪短髮

而我發覺自己酒量真係好渣，飲3%嘅汽水酒
我都就頭痛無力熱到就嚟死咁
飲翻忌廉算

飲醉就好咸濕

有個朋友飲醉會亂send whatsapp俾人
熟同唔熟都會收到。
內容好好笑, 周圍話自已無醉。

第2日醒返我地會笑9返佢

最癲嘅野就係咩都無做過，醉左都無膽搵佢，係咪太理智？

係東京去club飲到PK 之後帶左一個日本女仔返屋企 佢仲有個女仔fd想跟住我地 之後我嫌佢阻住曬 上到屋企鎖左佢係陽台唔俾佢入房 第二朝發現佢訓左係出面成晚 好抱歉

（住32樓 夜景好靚）

試過攞交通警啲大雪糕桶帶係個頭度跑街扮聖誕老人 搞到個FD係人鋪門口笑到嘔 宵夜買咗個M記嘅魚柳bellchan 係門口咬一啖大叫啲魚好fresh好好食快啲黎買明明平時係極少食呢個餐

瞓左喺ucircle

爬樹

你個名

我就冇試過 但係我個fd試過一大班人飲醉左係屋企 個個走去訓佢去左廚房煮營多 煮完之後逐個逐個嘈醒佢地問佢地食唔食

屌樹

好急尿，入到廁所格格都有人
之後擒咗上個洗手盆到屙
利申：絲

不停道歉

同你樣 但我係巴 佢有繼續做朋友

如果有人喺廁格出黎見到你噤嘅姿勢痾尿真係嚇一嚇然後爆笑。

我已經唔記得後續
希望冇人見到我個屎忽

許庭x?

唔知話自己醒定on9
之前有次醉到不停嘔
上到的士知道整污糟要賠
一反胃就開車門嘔
仲要架車仲開緊
個fd係隔離差啲嚇死
聽佢講我開咗三四次車門
個司機不停急剎
真係唔識死

同男朋友互射咗成晚

戇鳩野就有...

試過有次去完個fd屋企開party飲到醉晒，跟住個fd車咗我返屋企。

凌晨兩點返到屋企見到梳化有個BB嘅頭對住我笑，跟住我大叫屌你老母有嬰靈就拎咗我阿哥把桃木劍（我阿哥有去學唔知咩法）諗住一野斬落去，我老母就突然出黎開燈屌鳩我做乜噤嘈，一開完燈就見到原來梳化只係有本教人湊BB嘅雜誌黎，仆佢個街個B頭影到噤大攪到我以為撞鬼。

第二日仲要俾我阿哥狂笑。

係k房爆樽
除褲fing jer 仲要咁啱有女職員入黎
攬住個馬桶嘔然後講我愛你
WhatsApp錄音問女神：可唔可以同我講聲生日快樂

利申 全部唔係我

拉左條女入衣帽間摷 但出面六張床位

69互含

中出左個fd

點解你當時唔知 醉到咁犀利？

買美股高追all in, 之後跌4成

拉條仔去後樓梯摷

唔見幾多？

屌你，次次睇都笑撚到仆街

唔係好多 搵得返嘅錢
同埋係正股, 一日未埋單一日都仲未輸 (好似係 )

會唔會十幾年後， 突然有個仔認你做老豆

有個同事一直都係用紅色iphone 有日朝早返工見佢換左部銀色 問佢紅色個部呢？ 佢話佢都唔知 琴晚飲完酒醒返就得返呢部銀色

醉左上左架✈️
打人然後比人扑濕左
搞到要緊急降落
仲罰左好多錢

鄭中基

5評論

同fd飲完酒 之後斷左片
到第日出街諗住著番對鞋 發現冇左
就去問阿媽我對鞋係邊 佢話點知我
問番班fd先記得原來我飲大左
好灑脫咁扔左落海

落club 俾個friend係咁隊我飲酒
即刻好wing
因為club勁嘈佢聽唔到我講咩
我兩隻手拍佢塊面問佢聽唔聽到
我仲大嗌想食麥樂雞 啲人係咁望住我
跟住佢即call uber送我走
(佢第日塊面仲紅緊)

有次飲到好醉 , 送緊個又係好醉既女性朋友番屋企，途中好急尿，就掉低佢係地下，企係個街邊橙色垃圾筒到痾尿，因為個到係屋邨樓下，好多人經過，但已經無理身邊有無人，直接拎條野出黎痾

我都試過飲大左係九龍城當路牌柱係木椿
俾frd捉走左

我都試過

推跌哂台北101街邊既電單車

同有個女同事工作上有過節
係老蘭飲大左
當街大聲開佢全朵話佢係雞

有一年元旦倒數去飲酒，飲醉咗咁果日狗鐵開24小時，玩到朝早5點幾係尖東站等車，咁早啲車就緊係冇咁密啦，話好似12之後先有車，跟住坐咗係啲凳等車，等等下訓著咗，醒返以為等咗一陣，點知一睇電話係朝早9點半

飲醉打俾個ex出黎 但自己斷曬片
第二日佢打返黎話我琴晚好自豪爆左佢fb ac
仲演繹一次我點講
我: 你fb密碼係你電話呀嘛 咁易爆 我一爆就入到啦

翻屋企出𨋢之後冇力開門 直接係𨋢口訓左成晚

仲有次又係咁不過以為後樓梯對門係屋企大門 訓左係個垃圾桶隔離成晚 之後朝早阿姐收垃圾攞隻手指放係我鼻到 測我仲有無呼吸 以為我係俾人棄屍

比個好鍾意嘅女仔拒絕咗
情人節前一晚同fd飲酒醉咗之後上網訂咗紮花第二日送去佢公司
之後佢無再聯絡過我

會唔會十年後有人叫你爸爸

無醉過......

用掌心整熄支煙，起咗個5毫咁大嘅水泡，成兩個禮拜先好返

重有次醉到返屋企，除唔到鞋帶，用較剪剪斷咗先除到鞋訓

巴打好man

我啲fd之後話我知，佢地當時嚇到呆晒，個個突然醒晒得我一個重wing緊，之後幾日出去玩，個個都好關心我隻手lol

呢啲嘢我諗得我一個會做，求各兄弟見到唔好相認唔好開真名，唔該晒

拖住個frd係條街度大大聲講 我無醉我行到直線
之後對住條街啲黃線行直線
第日訓醒個frd話返我知 比佢笑左好耐

通常飲完酒,個人會更加克制同清醒
再飲就會去訓攪

係我又唔怕 我仲係單身

正
我都好易醉 快d隊醉我

一班人飲醉咗玩拍片
其中一個負責嘔
對住牆嘔
另外一個拎啲嘔吐物畫畫
我負責簽名題名

有無圖

攬住個PTU係咁講Sorry Sir

HAPPY NEW YEAR 呀

醉到唔知麥當勞有24小時...同個frd輸賭....最後......比人隊多兩杯威neat 返到屋企嘔到仆街

指住軍裝屌

諗起以前
都覺得好青春

搭的士番到樓下頂唔順 係樓下公園訓著左 當時手揸住部電話同銀包 起身全部野係地下 朝早6點訓到晏晝2點都無人偷

巴打去試下搵返人喇

你估我無咩？唉

自己冇乜做過癲嘢，最多都係嘔到仆街

朋友就有個，玩篩盅唔夠我玩，掉咗粒篩落我度，跟住屈鳩我6粒篩，屌足我成晚，仲要拎嘢掉鳩我，走之前仲要追住我嚟打

跟住畀我笑咗幾個月

嘔到一地都係
同埋喊住係到鳩叫好掛住ex
有次試過見到女仔就去抄牌
全部斷哂片

3P大好機會

屌你老味賤撚格
搵得你梗係個心都想你有啲動作架啦
軟撚到成條廢柴咁

Tough條毛
個男人冇動作先會咁
邊個會諗做次愛都會搞到咁
重係2 個月後先講呢條賤撚一啲動作都冇
你老母臭閪重喺到賴飲左酒
尷你老母咩尷尬

做完愛先尷尬
準備做嗰時又唔見你識尷尬
見到你就真係尷尬啦仆街

當咗塊用嚟做sit-up 嘅板做閪咁屌

其實我都覺得層主有所隱瞞

你無醉

講起就炆,諗起就嘔心!!
仆你個街,我同佢飲完支hibiki harmony,訓醒去沖涼,沖沖下做咩撚野個浴室唔去水.
我拎起黎睇下,屌你老母,D野塞撚晒,我就拎起係地下整D野出黎.
做乜撚野有幾舊磨茹係道,我都R撚晒頭,後尾醒起我尋晚同佢去食mushroom pasta.
痴撚線稼!!!! 我成撚日都諗起好反胃!!!有陰影!!!!

早二日嘅事
約咗個Sp上床玩sm

見過大字形瞓馬路邊

我係成班老闆同事一齊食飯飲酒，有個結咗婚有仔女既男同事飲醉酒大大聲向我表白 之後就不省人事。第二日佢話佢斷片乜都唔記得

冇,都係訓下街,鳩叫幾句咁
好難好癲

唔拎係掛

"Friend"

拿拿臨做番個男人啦屌你
不過都有可能係伏

飲醉左走果時對住係K房執野條友大嗌“ 你地無做錯到"
條友答 ”係係係“

個frd話返我知

踢爆左人地部BENZ

飲完之後去咗參加朗誦比賽
出到去興起就朗誦咗陳詠謙道別來無恙
仲要攞埋冠軍

屌你嬰靈

飲太多攪到太急尿，係地鐵又搵唔到廁所。直接屙

啲魚好fresh 好好食

活塞男

屌你老母有嬰靈

見過有人醉左係咁打自己

試過凌晨由酒吧一路嘔到番屋企，
第二日起身訓醒，行番果條路見到我嘔出黎果d野既路線

同兩個鬼佬fd飲到勁醉，差一條街先爬到返屋企，最後大家係公園大草地訓著咗，朝早比啲雀仔叫返醒

系電話亭跳舞

見過有人飲完拆咗屋企廚房門

第二日同佢解釋左幾個鐘

坐喺商場外面喊咗成粒鐘

想自殺

打比個ex 問佢有冇愛過我

唔好咁犯賤喇絲打

醉左之後講我冇醉

全裸走出𨋢口食煙

返工

係台北落club飲醉左
記憶中淨係記得同個女仔打左好耐茄輪
第2日D FD同我講返 話我同條女打完茄輪揸晒波之後就自己返埋位坐
條女過黎想一齊坐我就係咁推開佢

重點:條女好撚樣衰

唯一一次醉到斷片

睇到重點笑左

RIP

撘地鐵尾班車翻屋企途中急尿得濟跑左出站就地解決，好彩搵到個無人嘅位。解決完就拿拿臨撘的士走人

之後就唔敢再飲酒了

「屌你老母有嬰靈」

係地鐵入面？

醉左 返到屋企就訓
訓到一半嘔左落地
像後抺得嘔乾淨
阿哥係廳入黎嘈
之後一野叉佢頸推佢出廳禁低係梳化
之後佢拎把生果刀 向住我

嘈醒阿媽 喊住報案
最後警察上左黎

最 唔

係無除褲，直接屙，個地下應該成灘尿

俾着係我應該留一世陰影

係咪你

反而我覺得好爽，因為個陣好夜，成個站無人，無人知，除非有人去check cam

我果次星期五撘尾班車仲好多人
嗰時都有諗過瀨左佢算
但真係多人左d
果時係車入面都忍到典下典下

唔係紫色線囉

有個女仔fd, 試過醉到喺街小便。

仲有去人地婚禮，有男賓客醉左，攬住新娘表白

係公司笑咗

扑兼中出正太男 至此一去無回頭

確定佢冇air drop ？

飲大左...
開左鐵閘 未開門 但瞓左
手拎門匙

4X個老婆MISS CALL

最後鄰居叫唔醒我
7點幾禁鐘叫我老婆門口

絲打話好多年前嘛 可能當時未有air drop

巴打我係咪其他po見過你 個時呢個笑到我仆街 勁記得

#metoo

睇完呢個post覺得個朋友飲大左爬左上燈柱大叫我冇醉都唔係咁過份者

我自己係會唔知點樣番到屋企
仲要識巴士落車再轉另一架巴士
同埋試過send sms比人話「你好嗎 我很好」

亂咁錫人

打電話同人表白 之後講左8個鐘電話 最後一齊左

細個飲醉左，跌左頂帽落海，想爬出去執 有個男人經過以為我跳海攬實我唔放，最後報埋警，送左我入院，喺醫院訓左一個星期，日日都有啲社工過來開道我

順手唔洗返工一個星期

一落的士之後衝撚左出馬路 差少少就比車撞

我係唔係識你

試過公司出去應酬飲醉斷晒片
第二朝訓醒已經係酒店房
隔離訓緊嘅係個客嘅秘書
心諗今次仆街了

之後返到公司聽返啲同事講
我嗰晚飲大咗同個客嘅秘書玩得好親熱
到後來仲兩個人消失咗
話當其時成班都心知咩事
聽講話個客成晚黑撚晒面
之後我就無跟張單了

最唔抵就係嗰晚斷撚咗片
完全無記憶，咁同無扑有乜分別

成班fd 10個係間房飲完酒
係同一間房訓
半夜醒左走左去摷隔離個大波fd
佢又未酒醒係到細聲淫叫又話好舒服好耐冇試過
但講緊係一間好細既房訓左10個人
勁撚緊張 最後互摷左30分鐘冇射到太攰訓返
直到依家大家都扮冇事發生過

做地產個時，同女下屬去公屋後樓梯卜野

有冇斷片斷得咁勁 上房到完事都完全唔記得？

以為自己留言

參加朗誦比賽仲攞埋冠軍

唔知有冇其他巴打都試過咁
真係會完全無記憶
我嗰晚都飲咗好多，又威士忌又紅酒

樓下管理處打上黎話我老豆喺樓下醉咗訓喺大堂
佢唔肯上去又大份抬唔起
於事陪佢到清晨用輪椅推佢上樓

捉左條女入公廁比佢吹蕭

去CAMP個FRD飲醉酒係房入面屙尿

分手個陣飲醉酒 瘋狂打電話俾ex 不過佢一次都無聽 聖誕個陣又醉撚咗ig搵返佢

就係無搞先癲

試過除夕夜個FD好開心咁係LKF同鬼仔飲兩杯
飲完兩杯之後瞓咗係度 然後比黑人抬落樓
上咗白車 瞓醒之後佢仲係醫院懷疑緊人生

試過聖誕節個FD飲醉偷哂人地門口聖誕樹啲禮物盒
瞓醒見到床邊多咗幾個骰盅同啲火機同啲唔等洗嘅嘢 可能佢發酒窮喇.

試過個FD飲醉酒落咗舞池到鳩Fing咗一輪之後唔見咗電話係度喊 喊完瞓醒完全唔記得唔見咗電話依回事

仲有好多case 都係同一個人嚟

同時對一男一女表白

扑咗老母

係外國 見到個鬼仔飲到hihi地
推住個垃圾桶好似GTA咁周街撞人 最後比人打左一身

垃圾桶示意圖

好多謝你比家屙尿呢個係唔係以前分享過

其實飲醉點扑野

那夜誰將酒喝掉
因此我講得多了

最癲試過係醉左坐的士行緊高速嗰陣開左車門個鎖再打開道車門，嚇到個司機要停車之後就唔記得咩事，醒返已經係屋企樓下張長櫈到

閃卡呢

醉到仆街
同個女仔fd打晒車輪 渣晒波
差少少扑埋
好彩最尾番左屋企
諗番都7年前

有無比人屌到仆街

問希哥啦，佢大把

醉左比個女仔著和服既強吻 帶左番佢屋企 但扯唔起 我屌

渣㗎

睇完個post好想今晚就仆出去飲酒呀呀呀呀呀呀

男人老狗扯唔撚到旗真係好大恥辱

你嫌佢阻住你同個女仔扑野炸

3個人踩一架單車係馬路上奔馳

坐落人到屙尿

一單係生日比d fd係咁隊，好快已經勁wing
d fd再隊我，然後周圍同隔離枱d人講我係廢柴，可唔可以幫我頂左佢？
d人幫我頂完，我就讚人好酒量，再飲返一杯敬返人

另一單係個fd去廁所，門鎖壞左出唔到黎
我以為佢有心事唔想出黎，我係咁度門叫佢出黎，拍到裂左

未一齊 避撚左我個幾月
呢排先開始傾返計

女人呢？

Dinner, 睇戲肯應約就多數有意思
Dinner地位高于lunch, 女仔會get到朋友以上嘅關係。睇戲一樣。 除咗食飯同睇戲之外，唔好亂試其他options。
咩咩一日遊嗰啲太長，嚇親人。任何overnight都會令女仔覺得你仆街。

喺公司個group 講新年快樂

但個陣係聖誕

1. 有次攬住個fd係到叫：「我要返香港呀！我想返香港呀！」
2. 有次醉到係屋企咬凳。
3. 有次醉左繼續飲，開地圖炮瘋狂鬧人。
4. 有次飲醉左之後出去食麥當勞，之後見到車就鳩叫，兼鬧鳩佢地係資本家。
5. 有次係長洲飲大左，然後落街偷鳩人地㗎單車黎踩。
....
仲有好多次，但印象最深刻係呢幾次。

自己
斷左片 係咁嗌我要沖涼
一晚沖左十幾次涼
著住衫沖 沖完走出嚟又走返入去沖

玩組隊猜枚
有條仔懶型幫自己隊啲女頂酒
話自己好飲得
玩左兩局醉到不停嘔
後尾覺得佢係咁嘔太煩阻住我地玩
直接掛個膠袋落佢兩隻耳仔上面
佢就自己訓下嘔下 郁佢都冇反應
個膠袋由夜晚掛到天光

飲醉之後係咁打個fd瑞瘋狂咁搖佢

係班fd飲醉左
本身著住件黑t加套左件襯衫
對到斷左片 訓醒發現入面件黑t唔見左 但件襯衫仲著住
到依家都唔知件黑t去左邊

朋友打左俾我女神 然後我講dllm

巴打你都係唔好飲了......

我都成日自己一個飲醉酒😭

呢但我都試過
不過喺泰國

有次少少醉有條友想帶我走 我話唔想走佢係都要拉我
我叉佢頸埋牆大叫我唔走呀！你聽唔聽到呀 之後仲打咗佢一身
啲fd即刻過嚟拉開我

仲有次喺tst飲完唔知自己點返屋企 但要搭成個鐘轉幾次車 完全冇印象

返到屋企沖涼刷牙先訓，但斷哂片，女朋友講返比我知

初初出黎社會做野公司食年夜飯, 擺左幾圍, 全公司得我後生仔一個, 唔知係唔係做開工程果D老野同事特別鐘意嫖賭飲吹, 食飯果時班老野已經係咁飲紅酒威士忌孖蒸茅台, 仲叫埋我一齊陪佢地飲, 我唔鐘意飲酒, 但驚得罪D老野打後無好日子過, 死頂佢地倒咩我就飲咩, 我淨係記得我見到碟乳豬之後就斷哂片, 第二日起身發覺自己同一個大我7年既靚女上司赤裸裸訓左向床度, 仲要唔係自己屋企, 我成個人嚇到呆撚左...

我同佢醒左之後落街食完野我諗住埋單果時, 我打開銀包, 無啦啦多左成萬幾蚊向度, 我又嚇到呆撚左, 我明明銀包淨係袋左千幾蚊出街, 我忍唔住問我上司琴晚我做過D咩黎, 佢話: 食到一半班老野飲到HIGH HIGH地捉埋我去賭, 呢D錢係我同我老細夾莊嬴返黎, 唔單止咁, 你仲知我醉主動送我返屋企......"

最尾我同我上司一齊左, 亦因為情侶關係我唔想工事上佢庇護我, 我遞左辭職信轉去另外一間公司做, 自此以後我都無再飲醉過酒

正到懷疑喺電影橋段黎

食到姐姐 巴打好撚型？

初初出黎社會做野公司食年夜飯, 擺左幾圍, 全公司得我後生仔一個, 唔知係唔係做開工程果D老野同事特別鐘意嫖賭飲吹, 食飯果時班老野已經係咁飲紅酒威士忌孖蒸茅台, 仲叫埋我一齊陪佢地飲, 我唔鐘意飲酒, 但驚得罪D老野打後無好日子過, 死頂佢地倒咩我就飲咩, 我淨係記得我見到碟乳豬之後就斷哂片, 第二日起身發覺自己同一個大我7年既靚女上司赤裸裸訓左向床度, 仲要唔係自己屋企, 我成個人嚇到呆撚左...

我同佢醒左之後落街食完野我諗住埋單果時, 我打開銀包, 無啦啦多左成萬幾蚊向度, 我又嚇到呆撚左, 我明明銀包淨係袋左千幾蚊出街, 我忍唔住問我上司琴晚我做過D咩黎, 佢話: 食到一半班老野飲到HIGH HIGH地捉埋你去賭, 呢D錢係你同老細夾莊嬴返黎, 唔單止咁, 你仲知我醉主動送我返屋企......“

最尾我同我上司一齊左, 亦因為情侶關係我唔想工事上佢庇護我, 我遞左辭職信轉去另外一間公司做, 自此以後我都無再飲醉過酒

OT O到攰得滯打錯左

普通啦，其實入左間公司做同佢相處耐左已經對佢有好感，不過年紀問題，加上佢比我感覺好似當我細佬我無諗過會去馬，酒能跳制

巴打好好運

有個同事平時出名on9，有一次其中一個同事結婚請飲
佢俾人隊兩隊開始醉
開席冇幾耐見到有人好緊張，老細又皺哂眉
原來條撚樣唔知講咩講講吓一嘢飛咗隻酒樓杯定唔知碗落街

下半場佢俾一班同事圍住拍哂片咁，原來佢繼續醉住數緊成個部門有咩問題

仲有無一齊緊

坐地鐵返屋企 沖涼訓教

一單係去個fd屋企飲 飲完去嘔 俾男朋友除哂衫扔咗係浴缸度 開水 之後佢就冇理過我
後尾瞓咗係個浴缸度覺得好凍仲識自己起身較熱d
但係真係好眼訓 自己冇能力著衫 又知出面有男仔fd就繼續瞓係個浴缸度

最後瞓到咁上下自己出黎 我問個fd 「依家幾點？」 「2點幾」「咁我幾點入去？」「11點幾」

另一單都係house party 又係成班fd飲哂個fd屋企d酒 又係衝咗入廁所嘔 男朋友又係除哂我d衫就咁扔我係廁所出返去 又係自己冇能力著衫出面又係有一班仔
嗰日仲要係12月26 係英國 冇開heater凍撚到仆街

後尾第朝我個fd wtsapp我
「屌你班仆街係咪路 你唔著衫霸咗廁所都算 其他人係廚房個洗手盤嘔啊 仲要好有秩序咁排隊 你地係咪痴線架」

個陣時好細個二十歲到
同一班男仔朋友去飲
有朋友既朋友
所以唔係全部都識
但飲飲下野發現好暈
醒返發現自己係酒店
見到地下有兩個用完既套
屎眼有d 痛
個陣時覺得自己飲醉酒做左痴線野
但大個睇返轉頭應該我係比人落左藥
因為平時都幾飲得下
唔開心左一段時間

利申：hehe
利申2：我同成班直朋友去飲，點會估到佢地朋友當中都有hehe

跟住點 仲做到fd? 靚唔靚

都仲幾熟 唔算靚但個波真係好大

無啦，一齊左2年幾之後就結婚問題而分手，當時我21歲事業成型開始起步，佢已經28歲唔等得太耐話想結婚生仔，我有試過努力但只終無可能叫個女既等多我幾年，大家只好向理性方面咁諗而放手

條女咁樣講野 本身淫底

佢個時同依家都有男朋友

返屋企同岩岩飲完嘅fd打機

仲有冇佢消息

另外有次
飲完酒，果日我無飲
送有個唔熟但醉女仔走
俾佢強吻我
我抬左佢入房

然後返左屋企，第2日俾班frd屌我正on9

幾年前失戀 同班朋友出去隊酒解悶
其實佢都唔係旨在飲好多 只係陪下我開解下我
個時我先19 未識飲好多
點知一坐低就係咁飲係咁自隊
隊下隊下自己趴係位到訓撚左
訓訓下突然好急尿就醒左衝左入人地酒吧個廁所到
發現格格都有人用緊
因為太急 就直接除褲係人地廁格門口對住道門痾
個次比人用粗口屌到仆街 要我d friend黎幫我打圓場

仲有一次係同現任女朋友發生既
平時同佢唔係成日搞野
一來土地問題 二黎佢係d好保守既女仔黎
有次係尖東k房飲左好多 我d friend叫左佢黎接我番屋企
點知見到佢之後我話唔番屋企 拉左佢去爆房
聽佢講番仲勁粗暴係咁sm佢
最搞笑係第日醒番斷晒片 問佢做咩帶我黎酒店唔送我番去

咁你依家事業有成未啊？佢又結左婚或者有另一半未？成個故事好唏噓 有無keep contact？

錯timing

醉左講到咁耐電話

可能真係無扑
唔好諗咁多

同4個朋友係外國飲酒（已經醉左），
加埋食大麻 ，
食食下已經來料，
即刻番上房，
成班白痴仔咁，
係咁傻笑

廚房當廁所，垃圾桶當馬桶屙尿

一早影曬你全相啦

試過係係窗口嘔落街

係條街同個都係醉咗既鬼佬有輕微碰撞，之後我爆粗屌佢同撩佢隻抽 好彩大家都有未醉既fd拉住
第二朝個fd同返我講，隻抽既話我一定輸，對面係大隻鬼佬黎 同埋個fd都嚇一跳，因為平時我好斯文，好淋善 果晚應該發緊酒癲變另一個人

死蠢
無記憶咁咪morning q 製造記憶

我都試過摸摸下真係頂唔順訓著左

事業普普通通啦, 養到頭家仲有錢儲就當事業有成架啦
我同佢斷哂聯絡, 分手後隔左2年左右佢結婚有委託舊同事派貼比我, 但我無去, 去到只會更加唔捨得佢, 聽舊同事講佢嫁左個鬼佬後辭左職仲移埋民, 而我亦早幾年都結埋婚組織埋家庭

如果我早幾年出世既話可能佢係同我一齊行到最後既女人黎
分手果刻我真係好唔捨得, 當年佢可以好理智, 但我就向度扮理智

呢個得呀，睇到有畫面忍唔住爆笑出嚟

同老友去飲酒，老友飲到八八九九，
為小事忽然嘈起上嚟，
佢聽極唔入耳。

我就右手拎起老青樽，一手扑落去
。
。
。
不過係扑落放咗落枱面嘅左手，
唔留力扑幾下先爆到樽，佢就靜返落嚟

結尾係佢就攬女上房，
我就左手爆住缸咁自己房瞓，
到第二朝先發現左手仲滴住血，原來真係爆樽爆咗手
自己簡單包紮咁過關去仁濟

去緊急症時，老友瞓醒打嚟問我去咗邊......
我話"我去急症，要聯針呀"

足足七針响左手

試過同ex喺佢屋企樓下吵大獲
本身飲左唔少酒架喇
跟住唔知做咩無啦啦嘈到去咩「愛唔愛我」的地步
我話我為妳我做咩都得呀
佢一野除曬上半身所有衣物凶返我轉頭「得你係呀?」
嘈左一陣, 佢發脾氣求其披著返件外套就返屋企, d衫仲喺地下
全程都係喺個open area發生

之後佢返到上去唔心息, 繼續同我sms嘈
我就繼續喺佢樓下飲, 嘈到咁上下又和好如初嗰d啦
跟住我唔知點解咁大膽
叫佢如果係愛我嘅, 一陣只著一件夠遮到pat pat的外套落黎
之後陪我搭第一班巴士返屋企, 佢真係照做

MK仔老泥妹 好襯

嘔完 攬住個廁所訓到第二朝 係個朋友屋企

呢件事會唔會係最癲
爛醉爺爺把孫子塞進烤爐活活烤死

挨住個男仔同佢表白
依家仲做緊朋友

同契家姐搞野 一個月後佢有左 佢叫我保守秘密 一世都唔可以比契姐夫知

揸高達

咁到時你見到個仔叫咩？ 侄仔？？

醉到仆街 叫fd一齊去澳門賭錢
冇人去 飲飲下自己走左去上環禁錢搭船
玩玩下又訓左又大叫 最後輸左2雞野

啲唔飲去得咪學人飲 好柒

係尖東爬左上文化中心嗰斜牆上面個石礅坐

出左世未

移左民 5年冇見

同佢搞果日姐父唔知同你一齊？

如果佢女朋友冇係佢屋企等佢就無問題？

有冇睇過小朋友相似唔似你

俄仔win

俄羅斯發生一起幼兒被爛醉的祖父塞進烤爐活活烤死的人倫悲劇，一名11個月大的男童，日前被自己的祖父塞進家中燒著木柴取暖的烤爐中，男童母親回家發現時，兒子已被燒到不成人形。

姐夫如果發現個仔愈大愈似事主 唔知會發生咩事
Btw香港女人全部都係臭閪

醉醒後發現喺上水華山一處山頂上，身上財物冇損失，屎眼冇疼痛積像。

醉醒後發現自己喺九龍灣一座私樓嘅天台。

醉醒後發現喺元朗大馬路條渠下面。

醉醒後發現喺打鼓嶺某金塔隔離。

爛醉爺爺把孫子塞進烤爐活活烤死 奶奶也醉在旁未阻止

落老蘭 識左個女仔
結果兩個都醉晒
去左網吧打左一晚雙排

未醉

飲到掛住個膠袋係耳仔搭尾班車巴士一路訓一路嘔
最後雖然識落車但係差d訓左係條街返唔到屋企
事後比老豆影撚埋我攬住係屎坑嘔

是咁的
呢幾日女朋友去左日本旅行
所以屋企得番自己一個
跟住尋晚，我沖完涼
發覺電話有十幾個misscall
原來我朋友岩岩比男友飛左
喊哂口咁同我講
之後傾左成個鐘電話
佢忽然話：不如出來陪我飲酒？
但係個陣已經成十一點
咁我見屋企無咩人
又懶出去
就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒
有私人空間又慳錢
於是佢就上左來...
我地青島，生力，百威，藍妹
咩都溝下來飲
結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然
佢對眼水汪汪咁問我：
你可唔可以 錫我一淡？
可能真係能成為密友大概總帶著愛
我竟然諗都無諗就錫左落去
結果我地越咀越激
互相纏住大家條頸
舌頭交纏住咁行左入我房
一攤上床
我地互相摷左陣大家就埋牙
詳細就唔多講
只可以講係幾開心
完事後唔知係咪我係佢心目中已經有一個位置
佢竟然柯尿都唔閂門
我望住佢柯尿既背影
我覺得自己好似有少少鐘意左佢

我而家覺得好對唔住女朋友
同埋覺得同佢既友誼變左質
巴絲你地話點算

樹广陣喲冷了刺決刺阿284$$，轉手給阿

分享完可以出番去啦。順便去感情台開POST 啦

去唱k飲醉係走廊截住想媾嗰條女 攬住佢嚟嘴 嘴咗一陣先推開我 入返房大家當冇事 走時想送佢 佢叫我另一個friend送 話順路d 之後佢就變咗個friend條女

打比老細叫加人工

第二日叫我入佢房

真係加人工

叫我俾心機 唔好飲咁多

笑左
呢d po都要搵人黎踩返腳
閣下應該係人中龍鳳, 無故誤墮樊籠

你可唔可以話我知咁個問題係邊？
你少出黎玩 ？

仲一齊緊？
佢身材正唔正

散左好多年啦
醉過方知酒濃 愛過方知情重
呢件事都成為左我人生其中一個遺憾

打爆咗部酒店部電視

唔通阻住佢兩個洗廁所咩

巴打咁好仔
世間少有

竟然無試過醉醒左喺球場？

仲有朋友做都唔錯

唔係
驚條女醒左metoo我
我發現我咁做真係禽獸都不如

錯左你醉左仲要話送佢返屋企
點知係佢送返你去佢房

條女唔得jer

個漾

正常係咁做
你班fd谷精啫

飲醉咗打比個女仔朋友（已經有咗BB 好似已經6個月大）
上咗佢屋企抖 抖抖下屌埋 醒番時候 話唔好再做朋友+唔好再聯絡

放個孫去燒柴爐度燒

好一個背影

我見到碟乳豬已經斷左片，事後我有再三咁問佢：真係我主動拉走送你返屋企咁痴線仔#
佢無答我仲嬲左我一段時間

咁咪明正言順3p

臭雞就臭雞 講到咁好聽出黎玩
人唔笑 狗都吠 你老母

個BB會唔會係你㗎

唔會 屌佢果陣 已經有咗

你男朋友都幾仆街
完全唔理個女朋友

柯屎落條女個口到

佢都醉咗 仲醉過我

咁如果無女朋友咁個問題係邊？

無如果 當時係有女朋友

我諗你都係一個好男仔黎

我有次醉到行唔到路，班fd話要比我瞓
於是成班醉友一齊張酒吧門口張大梳化搬咗入lift
Lift 口另外一面係後巷，我哋就成班搬咗出去，坐同瞓咗輪
最後冇人記得張梳化下場

去左24老麥加大

係斜路玩無敵風火輪

幫的士佬含撚

同另一個朋友周街問人3唔3p

真係幾時都話 酒品差既人就咪飲咁大

喺太子飲飲到泥醉，行咗去旺角場訓，朝早旺角場職員踢我唔醒報警，警察嚟到都未醒，call白車，喺白車先醒。

試過同班朋友落佐敦bar飲酒
有個女仔朋友比人非禮
之後成班朋友想打果條友後尾個男仔啲fd報警
果個男仔同佢班fd比警察的左去油麻地警署落口供
女仔同班fd姐係我地去左尖沙咀警署落口供
成班男仔唔知仲諗住去尖沙咀等果班男仔出來
跟住我地就keep住係門口屌香港警察有幾咁廢
有兩個軍裝行出尖沙咀警署門口又聽到我地講野
我地又咁岩屌到啲警察係on9
然後果兩個軍裝就行埋來問我地做咩企係度
我班fd就飲大左開始串
而我一直都相當冷靜
之後有兩個雞仔餅拖住八九個ptu出來
問我地拎身份證而我地都照比佢
跟住就開始好惡咁問我地係度做咩同埋侮辱人
我地話等朋友出來佢就叫我地行開啲等
之後果班ptu就開始推我地埋果個好長既垃圾桶
跟住我就開始大叫
我地一直好配合點解要當我地犯咁郁手郁腳呢
警民關係我地一直都好撚合作唔使咁樣下嘛
後尾班朋友起哄一路屌一路屌
我仲一直捉住個雞仔餅強調我地有飲酒但係我地好清醒
果班ptu就入返去得返兩個雞仔餅同兩個madam
跟住我地就等到個朋友落完口供出來
到最後先知原來果班男仔係油麻地警署

Cls笑咗

係一個好多黑人既地區既油站出面大叫,"好Ghetto呀!!!!"

我fd飲醉左自己搭的士走
中途係的士嘔左 但身上又唔夠錢比清潔費
本來秀茂坪落車 改為比的士佬車左去將軍澳洗車 再行路返屋企

自己就試過終於返到屋企樓下 點知搭lift個陣跌咗條鎖匙係lift條空隙到
去到門口入唔到屋就攤係走廊訓教 看更巡樓見到我先幫我拍門 拖我入屋

又試過飲完覺得自己冇醉走去搭通宵小巴 想嘔又冇袋
竟然打開自己個手袋嘔入去 電話銀包鎖鑰係哂入面冇拎出黎
清醒後要撩返d野出黎個陣想打死自己

有次邊飲邊唱k 唱唱下係咁喊 仲要攬住枝咪唔放 全部人聽住我d喊聲

半醉半醒之間記得一陣要返工 諗住近近地去fd屋企訓
中途係的士嘔 嘔完我fd打開車窗成袋掉出去 個陣朝早7點幾係龍翔道 唔知後面有冇人中招

柒事太多。。。。。數之不盡

有次係尖咀同個老友飲完 醉到斷撚哂片
一個畫面係上緊樓梯 間吧係地庫黎
之後下個畫面就係食緊老麥 我老友坐我對面同佢條女
下個畫面就係自己張床 即刻左望右望有無多條女或仔係隔離
再打開張被自己變左長衫孖煙通 本身係長褲短衫加件褸
完撚完唔知自己發生咩事 事後等到下午問哂老友同老豆老母
我尋晚係點樣返屋企 話推我上的士 我自己返到屋企坐係度除鞋
識拎衫去沖涼 老母係沖涼房度沖緊涼 我係鳩咁拍門話我要沖涼

有次就返大陸玩 跟EX去KTV唱歌飲酒 同成班大陸既親戚朋友
我就醉到 出門口都要EX扶住去食宵夜
跟住返到酒店仲記得EX扶我上床 除哂我D衫褲
跟住唔記得有無沖涼 好似有 跟住勁迷咁樣俾EX女上我
唔知幾耐EX就瞓左 我完全唔知有無戴套同射出黎

最癲試過同俄仔朋友劈酒之後roofing
差少少出事

第二日繼續番工

Wts個ex問佢近況
但係佢其實好憎我

坐係地鐵站打嗌 唔好上車呀 廝殺列車黎架

你有得食咪又係奶到人地個閪雪雪聲
好明顯溝唔到女死毒L一隻 網上兇狠

得

1 巴打係咪睇得太多黃子華

1. 係夜總會飲醉，見到有隻雞都醉左瞓係度，就對住佢把長頭髮屙尿。

2. 中學雞時係學校用麥當勞杯裝燒酒飲，一堂半就醉醉地想嘔，打開同學個書包就嘔落去，之後俾人捉到飲酒，我死口唔認話係水黎，一鳩就飲晒落口，點知即爆嘔到阿sir 成身都係。

3. 係屯門大排檔，醉左想屙尿，係張大透明膠布度對住人地隔離台一家大細坐係度就成抽野拎出黎屙

4. 叫左隻雞扶我返屋企，禁鐘叫老婆開門，我仲叫隻雞入黎坐，老婆扶我入房問條女邊個黎，我大撚大聲怕人聽唔到咁，佢係雞黎架，不過我剩係渣波無屌過架，你唔好諗住屈我呀！
然後隻雞好唔好意甲咁同我老婆講，我走先喇阿嫂（事後問隻雞先知）

5. 係英國讀書時，落大雪，瞓左係屋企隔離條行人路，一半身係車入面，一半係行人路，車未熄，起身乜都係度，仲多左張毛（煎）摟住個身，無病無凍死勁好彩

6. 飲醉就對住泊係街度既的士屙尿

7. 中學男同學結婚，同新娘伴娘都好熟，係婚禮上面，無撚端端開鳩個伴娘傘，即係拉高佢條裙，全場嘩然，好彩好多人都醉左，有繼續接手郁個伴娘（事後睇相先知）

8. 同一個婚禮，事後唔知點解我會攬住左個新娘，仲同佢嘴對嘴錫左好幾下，同學仔拉開我話呢件嫁左俾我喇，隔離d 外夫外母，阿爸細佬個個都望住（事後人地老婆講返先知）

9. 夜總會飲醉，摸住某字頭大佬個光頭話你個波真係好大好圓啊，雖然個位大佬都醉左

10. 飲醉左加上假酒，肚勁痛，係彌敦道屙屎

11. 係美國，同個friend 飲醉左，帶個friend 去酒吧隔離紋身，紋左I am useless 落佢條鳩度，佢仲穿左幾個鳩環落條撚度

12. 係美國，年幼無知同個隔離屋個靚妹飲醉左，醒返發現唔知我定佢將我地扑野段片send 左俾佢阿妹同妹既group, 佢阿妹仲覆左句，this guy is tbe real deal!

仲有太多不能盡錄

酒品咁差就咪亂飲啦

第四係乜撚野事
你老婆嫁比你都幾慘

我試過同ex去clubbing
佢飲大左
一路搭車一路話要強姦我

好撚人渣
佢老婆仲忍哂 佢問隻雞先知

你無比人打柒都算好彩

冇搞事